食煙唔緊要，企埋一邊啦唔該!

你企埋垃圾桶隔離食或者行過一邊食就算噴到我都冇嘢好講，至少你唔係做火車頭有得避下，都係噴一嘢，出到銅鑼灣人多，前面3條友一路行一路噴，成程路啲人吸晒啲二手煙，又有老人家細路，比返小小公德心啦唔該

幾時立法禁止一路食煙一唔行呀!!!

唔得喎 你唔好出街囉

最憎火車頭

樓主好波
好心啲煙鏟食煙去吸煙區啦

應該立法.
只準晌食環垃圾桶 1米範圍內食煙

煙仔應該加到8千蚊一盒

影響市容

最好整到d煙第一啖吸入肺就完全被吸收,咁就唔會有二手煙,d賤種又可以死得快d

無可能啦。

食煙都要就住你呀 邊位呀你 唔鍾意唔好出街

食煙者，冚家剷。

瞓身支持

認同，你係1米範圍內噴到我咁我都冇嘢好講，只要企定定等人可以避開到就冇問題

的確你有權唔理其他人，係街食煙又唔犯法，但好多老人家氣管退化，吸到會覺得唔舒服，小朋友吸得多二手煙都會影響健康發育，就算大人食煙都唔健康啦，一般人唔食煙會覺得煙好臭，唔認為食煙罪大惡極，只係希望大家可以互相尊重

火車頭：開心share

食煙落地獄

最常見真係等過馬路, 企正係當風位點煙
側面所有人食正曬
煙剷死全家

希望食煙既人老左生癌死，老婆仔女全部仆街死

巴士站 隧道 天橋食死全家

係呀屌佢，好煙剷好鍾意等緊過馬路個陣點煙